\documentclass[14pt]{article}

\usepackage [utf8x] {inputenc}
\usepackage [T2A] {fontenc}




% Page length commands go here in the preamble
\setlength{\oddsidemargin}{-0.25in} % Left margin of 1 in + 0 in = 1 in
\setlength{\textwidth}{7in}   % Right margin of 8.5 in - 1 in - 6.5 in = 1 in
\setlength{\topmargin}{-.75in}  % Top margin of 2 in -0.75 in = 1 in
\setlength{\textheight}{9.2in}  % Lower margin of 11 in - 9 in - 1 in = 1 in

\newtheorem{theorem}{Theorem}
\newtheorem{definition}{Definition}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} % 1.5 denotes double spacing. Changing it will change the spacing

\setlength{\parindent}{0in} 
\begin{document}

\title{Создание интеллектуальных предприятий на основе многоагентных систем коллективного взаимодействия}
\author{Волков Андрей}
\date{\today}

\pagebreak
\tableofcontents

\pagebreak
\abstract{Развитие бизнеса в современном мире достигает невероятных
темпов. Для достижения собственных целей бизнес использует 
множество способов, например большие инвестиции в науку и 
инновационные технологии. Это объясняется выскокой конкуренцией
среди действующих игроков, что порождает сжатые сроки и 
быстрое достижение невероятных результатов.
Одним из направлений инновационного развития бизнеса является
внедрение интеллектуальных и мультиагентных технологий. 
В статье раскрываются проблемы создания интеллектуальных предприятий, показываются примеры частично-интеллектуальных 
предприятий. Создание предприятий такого рода является трудной задачей и несет в себе множество трудностей, начиная
от проектирования и заканчивая реализацие программных продуктов}

\section{Термины и определения}

\section{Проблемы современных предприятий}
рассказать про БО4, ИВК, проблема бесконечной смены требований, сжатые сроки

\section{Актуальность интеллектуальных систем внутри бизнес-процессов}
BO4, SRS Склады, Полная автоматизация предприятий, Amazon

\section{Пример архитектуры предприятия}
интеллектуальные, неинтеллектуальные
распределенная база знаний (пример маршрутов коптеров или роботов)

Большинство предприятий тяжело назвать интеллектуальными,
особенно предприятия с низкой степенью автоматизации, где зачастую люди выполняют одну-две простые операции. 
Однако сейчас появилось множество предприятий, имеющих высокую степень автоматизации, в некоторых случаях сложные 
экспертные задачи могут возлагаться на роботов или интеллектуальных агентов, которые принимают ответственные для 
бизнеса решения.

Примерами обычных неинтеллектуальных предприятий является 99\% всех предприятий на сегодняшний день. Компании выполняют 
рутинные задачи и сконцентрированы на получении прибыли. Внедрение интеллектуальных технологий на сегодняшний день 
является очень дорогой задачей и сложно предсказать насколько себя оправдает, поэтому этим могут заниматься либо 
предприятия с очень высокой долей прибыли, либо венчурные фонды, целью которых зачастую является создание инновационных
технологий.

В качестве примера приведем предприятие по продаже программ-утилит для персонального компьютера. Рассмотрим архитектуру
приведенную на схеме: 1. покупатель приобретает продукт у компании. 2. По каким-то причинам он обращается в систему поддержки.
3. Система поддержки проверяет запрос на спам, и отправляет специалисту, для того чтобы тот определил принадлежность сообщения.
4. Специалист отправляет заявку либо в службу поддержки, либо в отдел продаж. 5. Система поддержки, может дать задание 
разработчикам на исправление приложений. 6. Служба продаж, получив сообщение может понять, что не так, 
для увеличения продаж продуктов.

Нетрудно заметить, что часть системы может быть преобразована. О создании полностью автономного интеллектуального предприятия говорить сложно, поскольку есть операции, которые на сегодняшний день не могут быть полностью переданы интеллектуальным сущностям, например разработка программ или точные решения в сторону увеличения продаж продуктов...

\section{Примеры возможных применений}
роботы, коптеры, программные агенты

\section{Примеры рабочих интеллектуальных агентов}
сири, кортана - возможности, okGoogle

\section{Примеры рабочих интеллектуальных предприятий}
интеллектуальный склад

\section{Архитектура интеллектуального предприятия}

\section{Выводы}


[1] https://prezi.com/apg3co6zzxye/learning-management-systems-moodle-vs-sakai/

\end{document}
